抑鬱症食藥食成世

食過藥又停到既你地 點樣慢慢停
之前慢慢減藥 但發現又嚴重返 唔知係心理作用定點

善心打破零回覆

我有朋友自救到，齋睇醫生，冇食藥。依家話唔使再睇。好葡萄，我冇可能做到

有抑鬱，要食藥。可唔可以唔食藥，快快了結生命，人遲早總有一死，何需拼命生存，然後默然死去？

其實有冇可能自救到, 定只係等緊一個導火線?
有抑鬱既人好敏感, 好易就出事

食佐藥係咪好辛苦？

我唔諗住食藥喎，哈哈哈。我心中目標好快達成。

佢日日做運動，跟足醫生建議。

但巴打你身邊有冇人可以同你傾下、俾你呻下架？